Jupas報咗HKU Enf嘅同學入一入

HKU今天有個新嘅dual degree programme

係同清華合辦嘅 dual degree in econ fin and management

四年入面 二年hku 二年pku 拎兩張degree

只限enf同學可以apply

唔係北京大學咩？Btw 真係 XGU